黃子華 2020年 賀歲片《乜代宗師》海報抄襲 2014年電影《John Wick》海報 ?

其他人：抄襲

子華神：致敬

條友呢半年去咗邊

平心而論人哋今次套戲嘅風格係類似scary movie同埋 austin power

人哋套戲擺明係惡搞搞笑

先唔評論佢最近潛水嘅問題我覺得咁做冇問題喎

咪同上次套賀歲片一樣，上次james hond姐

分明惡搞啦
個名都係抄一代宗師

parody 葉問，但又抄 john wick 海報 ?

其實話佢潛水嘅，有冇諗過佢除左有棟篤笑或者有戲上之外不嬲都冇乜點出現

等同於你唔會話張嘉輝冇出聲一樣，一路以黎根本佢地冇戲出就唔會點出現

惡搞不能算抄襲，惡搞！藝人的事，能算抄襲嗎？

佢之前棟篤笑一代中醫師同埋峨嵋桌球都擺明講過呢個問題

呢條友一早應該俾人拉落神枱喇 抄襲就叫致敬惡搞唔計
on99

無炭用打後已經。。。。要搞爛Gag

潛水搵道德底線

大家都係 hip hop ，點解又話廁田抄歌

請問有口問題， 你會唔會話周星馳回魂夜係炒這個殺手不太冷？

咩*

子華神講 "老豆都冇飛"，連登仔會點樣解讀 ?

子華其實黃到發金

你睇佢廿年前秋前算帳就知啦

搞笑怎能算抄

抄歌通常都係指抄旋律，但封面好少話抄架啵如果套戲嘅內容都係差唔多，咁先叫抄喎

為咗套戲自我閹割
吹咩

中基套龍咁威3趕唔到新年檔???

搞乜鬼奪命雜作係咪抄?

同一類型片 就話抄啫

我不是藥神 就真係抄Dallas Buyers Club
唐人街探案 抄白夜行

一路潛水ok
但冇就最近事件表態就絕對唔會再比錢佢賺

連登仔：轟啊！！！俾雷劈！！！

擱淺左,2020應該唔會有,投資方縮沙

梁特1989年都有一番出位嘅言論

人地都無話要賺你錢

佢都已經賺左普通人10世既錢

咁撚明顯惡搞你都分唔到喎ching

感覺到子華準備落神檯。。。

屌佢老味 明明靠食政治油水棟篤笑 咁大件事可以深水潛半年無表過態

致敬

呢半年冇出過聲，唔會睇

不了

叫班藍屍or大陸喱入場睇

估唔到當年嘅子華神都會有今日...

老實講
佢上套一蚊雞係正既
有港味又夠內容 幾唔錯
奈何係生不逢時

你呢句都惡搞緊孔乙己

似悪搞多過抄襲

全部都係 iPhone

賀歲片要賣大陸所以唔表態？

呢套究竟係咪合拍片？
之前有巴打講佢有套戲係英皇投資
大陸已拎批文
但又唔係呢個戲名

究竟 惡搞 算不算 抄襲？
乜程度先叫惡搞

佢係似想惡搞
但再諗返套棟篤特工 個poster同片頭都同007一樣
我會覺得佢淨係抄人

子華神都要落神枱

周星馳廿年前夠諷刺解放軍

全部都iPhone,留名等睇玻璃国話唔用华为，要求抵制套戲，到時香港票房又比連登抵制

大陸點會呢個名，個乜字垃圾蝗語讀撚得出咩

睇達哥好過啦
好笑咁多

不了，當年嘅黃子華已死

魯迅去世超過50年 唔受版權法保護

但呢套乜代唔見有英皇個名
好難觸摸

唔係抄 係惡搞

釣魚台係中國

致敬呀呢D叫，咩抄襲呀
順帶一提，我地子華同達哥一樣一早表態支持民主運動，所以呢半年嚟先冇出過聲，大家係兄弟就會明

周星馳一定係抄襲之王

反正子華神啲戲都係垃圾

唔洗咁認真
如果黃子華表咗態 就唔會有呢個post

開始對佢無感

武當籃球呀嘛

回魂夜呢？此post已完

唔講佢食開政治表態既飯
香港咁多人道災難都唔表態

佢上一部戲垃圾到真係為左睇佢先入場
純粹比人情

以觀戲角度睇去貼錢貼時間睇垃圾
為咗乜？

佢之前有套戲咪又係抄zootopia

仲拍黑警
票房真係等收皮

垃圾華

林海鋒>>>>>>>>>黃子華

講完

又迫人表態 唔表態就係藍
洗唔洗每個藝人整個記者會話俾人知藍定黃

黃色經濟圈包唔包黃子華？

剩係覺得連登對藝人逐個捉有啲反感又唔係出席藍嘅集會，連沉默都比人屌到咁，明明大把藝人平時都唔會點喺social media出聲，之後係咁問人去左邊

kol你問佢地都叫合理啲，但藝人真係唔知追住黎咬做乜

達仔真係慘

唔表態真係唔緊要
但唔好覺得唔表態大家仲會好似上一部戲咁
咁垃圾都念兄弟情
大年初一成家同你去迫戲院捧場

年初一
大把好選擇喇？

大丁都上神枱就知呢到班人咩品味啦

哦，原來過左去

其實你想佢點表態開記者會？
2014如果唔係撞正開show我諗都唔會講，從來佢表態都係喺佢嘅show或者戲入面先會，你有幾何見佢上娛樂新聞

罷睇佢d戲

政治、貢獻行先啦

子華神做嘢唔使你教, 佢2014年就表咗態, 而家唔出聲都冇事

子華神有特權, 所以唔計

汪呀姐、do姐、肥媽都轉軚啦，唯獨是用政治開玩笑既子華神笠左水

Exactly使唔使列個香港藝人名單出嚟逐個問佢地去咗邊啊 藍嘅就話要屌啫 唔出聲咪由佢 黃咪支持 係咁簡單 你估依家大掃除分清楚哂係黃定藍你就心安理得啲啊？

你講得岩

啱！
人地係咪想做個演員都要俾你批鬥？醒下啦！
對準政權呀柒頭！

原島大地，釣魚島係中國嘅

其他人我唔知 但係呢條友食開政治嗰範棟篤笑上位

呢排係咁搵人嚟屌

係
佢向來都唔係黃秋生個啲會出開聲既人
更加好少係工作以外會蒲過頭咁
見親佢都只係佢開工個陣
所以唔明點解會攞佢同達狗講埋一份

如果想知黃子華係咪仲係之前嗰個嘅，咪入去睇下佢套戲囉，睇左佢咁耐，佢啲戲 劇 棟篤笑總有啲意思

你講呢啲啲細路唔識咩黎架啦
回魂夜好leon好

你都識講棟篤笑啦，表演以外你有幾何見到佢你想佢點表比你聽？打電話比你？定寄信比你？
藝人唔似得kol咁會成日同audience有交流，佢仲要係上一輩嘅人，ig都唔知有冇添

點解KOL唔表態又唔得, 藝人又得?
權威性人格啊?藍絲MODE有權力嘅人有特權啊

因為藝人少曝光 猶其是電影圏嗰班
通常每年剩係有戲上個期先上水一兩日
加上老一輩唔玩soical media 唔通特登開個記者會表態咩

不過遲下黃子華應該會見記者 到時應該會有人問

仲有功夫致敬閃靈

我做埋今場 我就唔使do啦
以後都唔使do

好明顯係SCARY MOVIE個種抄

算吧啦, 子華神有特權架
點可以同教徒講反子華神架, 佢地有千萬個原因話你知, 唔準批鬥子華神

其實佢咁多年都無點表過態........
佢向來只係開棟篤笑抽水令大家笑 當然當中係充滿政治同哲學味道啦
佢開工以外有幾何會講任何野？

我係話合理啲，唔係話唔得，兩個意思黎

其實藝人唔會成日話同audience有聯絡，特別係上一輩，係而家social media先叫多左互動

而kol嘅出現就係基於social media嘅出現先會有，姐係佢地成為kol嘅原因就係建基於同audience嘅交流互動，如果唔係佢地都成為唔到kol，咁audience問佢地睇法亦比較合理

佢地expect啲藝人會打電話比佢又或者寄信

唔係食開政治水嘅王喜, 食開政治水嘅子華神
子華神係唔同啲嘅, 啱嘅

子華神教徒唔理啊! 佢一早表咗態, 你地連衛兵唔好逼人啦!
達哥就可以逼

特權就特權啦! 王喜呢? 點解王喜得, 子華神唔得? 邊個抽開政治水賺錢?
唔係抽開政治水嘅KOL反而可以逼, 但賺咗一大筆嘅偽人就唔可以
一定係咁啦

其實黃子華講政治都係得幾次咁都叫食政治水？
同埋你要個唔玩social media嘅artists點表態？記者會？打電話比你？

如果係悪搞就要明抄
戲名都要跟埋, 內容都跟埋原片

子華神一定唔識用FB, IG, 微博啦
老到淨係識寫信同打電話, 仲老過汪阿姐

王喜未就係用social media嚟表態雖
咁黃子華事實上無玩呢味野

唔係話想幫黃子華 但你要呢類人表態 一定要製造渠道比佢

好心你就唔好喺youtube見到人地剪出黎就以為佢剩係抽政治水啦棟篤笑講政治嘅部份佔嘅比例可能十份一都冇，之後係咁話人食政治水

同埋王喜喺邊表態？facebook嘛，你自己睇下黃子華個page上次update係幾時先啦，都冇玩開social media嘅要特登為左連登仔喺social media做埋啲咁嘅野？你唔好問張學友？你唔好問張嘉輝？

一定係啦! 唔用就係唔表態嘅原因要打電話同寫信先得
子華神咁都唔叫食政治水, 我唔知邊個偽人叫
你可以咁諗嘅, 咪繼續支持你嘅子華神囉!

你話係咪係囉, 扮瞓嘅人永遠叫唔醒

佢有官方 facebook page

我都覺得似惡搞 同時惡搞兩樣野都已經話俾你聽我明抄
我比較好奇佢想上水之後會講咩

乜都話惡搞就得
唔怪得咁多90後抄完人野囉去賣 之後話致莖就算撚數

我知，上一次update係幾時？

跟住呢？

你個戇鳩仔唔走去告south park, family guy

你知唔知抄同埋惡搞嘅分別呀？

張嘉輝係咪靠抽政治水上位呀？

達哥呢？佢都係想打下機娛樂下大家，點知有班友焗佢講64，唔講又批鬥又罷睇咁

擺明抽水啦

你係要揾方法去話人唔表態我都冇辦法架，你可以話杜汶澤黃秋生都出聲添，只係你硬係要揾個唔玩social media嘅人黎話佢唔喺social media出聲有啲唔make sense姐

即係返緊工就黃，有人鍾意佢講政治野，笑下政府，佢為份工咩講下咯，一放工就平行時空好似唔在香港咁，出面死人放火，關我鬼事呀，無錢收梗係唔講啦

曾志偉三十年前都民主歌聲獻中華

子華反共串鳩共產果陣 反佢班人都仲係精蟲咋 乜撚都唔識就係到抹黑

上星期子華先去完C君婚禮，仲有成班記者影相訪問，唔知表唔表達到意見呢？

屌你有冇幽默感 落後到

我使唔使開埋個FB俾佢?
要做係好簡單, 但唔想做, 總係會有一大堆藉口
拍電影難度唔通低過係網上講一句?

佢在幾千人面前，在台上難為個日本細路，話釣魚台係中國的時候，你在邊？

拉

你不如話佢抄一代宗師好過啦

佢靠抽政治水上位？如果講政治野佔唔到佢棟篤笑嘅十份一都叫抽政治水上位？

就係為左滿足你而做啲咁嘅野？係可以好簡單但唔代表為左滿足你地而要改變佢唔玩social media嘅習慣

原來要計埋長度先算唔痴線唔正常講689講半個鐘，秋前算帳直情個題目就係港英問題，頌頌下獎唔知做咩撚野在幾千人面前難為個日本細路，唔計政治水

留意返，你係話上位，佢唔見得以抽政治水上位

咁你又講乜嘢佢冇SOCIAL MEDIA所以唔表態啫, 諸多藉口
屌, 就一句講哂, 佢唔表態, 無論用任何一個形式, 佢都冇去表態
係香港年青人被虐打, 強姦, 謀殺之後, 作為一個被你地教徒認為係"愛港, 黃絲, 子華神"嘅人, 選擇沉默
呢個就係事實!

你唔使同達哥比，簡單d講，如果2019年前邊個名人係用政治抽水上位既，佢地的確要有責任同義務表態囉

題材好悶

愛國黃子華打手一味spin所有反子華神既人係00後

真心痴撚線兒登仔

全部都係iPhone，港獨分子confirmed

唔怪得一睇個海報咁熟口面

不了
本來都想睇但香港依半年發生咁大件事都無出聲
之前又話永遠會企起雞蛋果邊
依家就聲都唔出下

我同意啊
講真, 我對子華神同達哥冇乜感覺, 係睇唔過眼班子華神教徒啫
達哥有出過一兩句聲都被人批到身無完膚, 子華神冇出過聲就可以繼續上神枱, 2個例子咁極端, 所以先會用達哥做比較

其實佢好多Show大多都唔關政治事
例如上司下屬 返工風氣
基本上政治部分真係唔係佢出位既地方
「搵食啫，犯法呀」好多金句都唔係政治野

係近兩次Show一開場先講 加上傳媒不停煲佢政治金句
例如婆媳糾紛 奶奶標仔心誰來比贖金
先會覺得佢係靠政治水上位姐

佢咁多年show都講盡咁多話題 點會淨靠抽政治水上位
我自己對佢最深刻係講 香港人性格果d野

俾連登仔留言講兩講就變左有今日咩？

唔會睇

全部都係iphone

講表態既話，黃子華比達哥更應該出黎表態啦

屈到達哥靠政治上位，咁講子華咪仲似靠政治上位

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

連登仔：到12月都唔表態仲衰過黃絲！！

咁惡搞電影 係咁嫁啦

人地子華神都冇玩social media,你叫食點表態姐😣😣

達哥就唔同啦，又有玩social media又靠打政治game上位

唔太知你講乜
但只係話一個冇用開social media去發表任何野嘅人，你不斷用點解唔喺social media講野而覺得唔make sense姐，唔係人人都咁鍾意喺social media講野架姐

其實藝人肯發聲唔係必然，有啲野好似調轉左咁，點解向大眾發聲變到係必然？

屌，愈睇你愈似假膠

上星期去完C君婚禮，勁多記者在場喎 ，唔通又係場合唔啱講，洗唔洗選個吉日先敢評論呀？

因為啲人剩係睇youtube 比人剪出黎嗰啲就以為佢靠抽政治水上位，但佢棟篤笑不嬲都係諷刺社會風氣

屌！咁講嘅話有邊個藝人係真係靠政治上位啊？ 達哥又靠政治上位？ youtuber又靠政治上位？

其實不嬲都冇架，係連登仔逼人講野姐，逐個清算姐

屌...重重覆覆重重覆覆
你將我啲回覆重睇一次, 唔明再睇
唔想明嘅, 永遠都唔會明

係香港年青人被虐打, 強姦, 謀殺之後, 作為一個被你地教徒認為係"愛港, 黃絲, 子華神"嘅人, 選擇沉默
呢個就係事實!
係咁多

其實到今日要出聲都出曬
冇出果D是撚到旦，有負擔又好，有立場又好，好實講又如何，咩多一個人取暖，浪費時間去指駡班偽人唔出聲，不如文宣多D,組唔同隊幫手場革命啦,見住自己身邊fd俾黑警打到入院，連登呢類 post推埋熱門，好撚大對比，定我上連登認真咗？

佢早期的棟督笑全部都係政治取向喎，秋前算帳，跟著去邊度，末世財神個題目就係香港回歸的前途問題，咁樣都唔係抽政治水上位，唔通佢靠唱歌好聽上位，做戲好睇上位咩，代表作係咪一蚊雞保標？

咁巴打你又唔洗幫子華佢話咩冇social media發唔到聲 依加佢擺到明唔想多事，唔想得失兩邊客，佢黃定藍就唔知啦，不嬲我都睇唔過眼連登仔要逐個人迫佢表態呢個行為，口講民主自由，實質就紅衛兵

鬼咩 講話佢冇開show就好少出黎講野，連登仔就會話facebook呢ig呢，呢啲都出到聲

沉默都唔比你話表態中立就屌姐

Bomba (中立）要屌，達哥（關注）要屌，子華（失蹤）唔洗屌

leon

根本係 果期興咩咪講咩時事 係撞正雨傘佢又開show講 咪以為佢靠政治上位囉

講真
我真係覺得無邊個係靠抽政治水上位
係上面係咁講黃子華靠政治上位姐

邊有人話達哥抽政治上位？ 係d fans話佢扮哂關心政治但實際係無做過任何野繼續同支那公司合作搵錢
講咩「一直關注」呢句野真係搞嬲唔少Fans

連登盲撐唔係第一知

我好記得連登當初都嘈左好耐點解要迫人政治表態
要所有有知名度既出聲撐或者反

當時好多人都屌迫人表態 搞咩而家行返回頭路逐個清算叫人表態

達哥好橙

扮乜撚野話咩一直關注先屌，失蹤、完全唔出聲唔洗屌，講左句一直關注俾人屌到仆街？ 收皮啦

唔知你有無睇開達哥
佢雖然唔係成日講政治野抽下政治水 但自從佢同支那公司合作左之後就自我審查 連8964都唔夠膽講
個轉變真係好明顯

當反送中開始就只係講句一直關注 激嬲班Fans鬧埋佢奶共為錢自我審查

我上面都有講根本唔應該迫人表態 達哥算係其中一個被人屌要表態既人

達哥奶共貪錢比人屌 同 佢被迫變態係兩件事黎

其實我印象中達哥只係在雨革表個一次態，我都唔知點解會有人覺得佢扮野而上位？佢在雨革前已經係香港第一實況主，晚晚過萬人睇，駛咩靠政治上位
反而黃子華就真係靠政治上位，秋前算帳，跟著去邊度，末世財神三部曲，全部政治野，佢自己都講本身打算唔做娛樂圈，係靠棟督笑一砲而紅，回歸後笑老董8萬5，負資產，股市number咒，係之後抽完政治水，變左講時事，話撞正雨革先開始講政治，啲死忠真係全部盲曬

咁講嘅話同大陸公司合作已經合晒資格比連登仔屌啦

咁黃子華一樣在大陸扮劇啦

話佢退左休唔出聲冇問題班死傻閪去左邊?

達哥係打機 sleeping dog, hitman 搞笑片俾人放上 youtube 一炮而紅，連登仔講到佢講政治上位，唔知仲以為佢係後生毓民日日係 twitch 講政治

條友個感覺好大中華膠
不了

你真係正視聽

d達fans久唔久上黎想翻案
幾個搏人唔記得混淆試聽？

根本d人唔記得達哥點解會比人屌

簡單講 奶共 貪錢 自我審查 扮關心反送中事件

以上種種都值得屌啦

重申一次：唔贊成迫人政治表態 達哥算係其中一個被迫政治表態既人

奶共：佢有做護旗手？
貪錢：資本主義社會個個都貪錢架喇
自我審查：呢個係真，年年都講8964今次冇講係失望
扮關心反送中事件：點為之扮關心？大J 算唔算 "扮"關心？Tommy 算唔算"扮" 關心？

屈達哥仲要屈幾耐 ?

拍賀歲片

原來做護旗手先叫奶共
咁好多都唔可以屌佢奶共la
當初佔中就講會企係雞蛋果邊
而家就因為中資背景怕得罪支那而自我審查唔敢出聲表態支持
咁樣唔係為錢？唔係奶共？

Tommy為左反送中放棄左支那生意
大J親身上前線拍片 食哂TG 又用佢影響力出黎叫人反送中
就算無左好多廣告收入都照繼續拍反送中片

咁達哥除左「一直關注」同埋發脾氣屌鳩人之外佢做過d咩？ 有無同佢當初所講「企係雞蛋果邊」既立場做返相同行為？

如果你覺得大J同Tommy係扮野 咁達哥又叫咩？

黃子華
奶共 ： 拍大陸劇都唔算奶共？
貪錢： 資本主義社會個個都貪錢架喇
自我審查：開棟督笑就夠膽屌政府，平時條街有人死，有人盲，有人坐十年監就睇唔到，其實算唔算偽黃店，為生意先扮黃？
扮關心反送中事件：直頭無出過聲

子華 fans 不能接受

黃子華表過態係撐黃 但又走上去支那拍劇 我會一齊屌鳩佢

佢似左膠多d

講過好多次 唔贊成迫人表態

同埋佢係連相關新聞都冇讀
達哥如果一路唔出聲都好過而家咁

分分鐘係同一班人黎
但近排多左post清算人，之前大j又係

已經睇清楚佢係咩人啦講真

知自己Market係後生仔就佔中時期講企係雞蛋果邊

紅左喇有中資投資喇就封哂口怕得罪中資

我一直覺得血海果幕好odd

係97嗰期講炸喎之前之後都冇乜，係而家先有人攞返出黎講，但佢上位嗰期係男親女愛，未紅之前仲比人寫話張達明呢個徒弟贏師傅，做棟篤笑受歡迎過黃子華

選擇題：

仲有功夫致敬/抄襲/惡搞閃靈。

釣魚台是中國的

有咩所謂

大家都引用話中國人唔係東亞病夫既李小龍個句be water啦

佢好明顯係個種愛國反共啦
有時你都要留意番佢咩年紀先得架

隔離抵制子華post好多子華打手不願面對事實
仲話黑警尋日唔係黃今日都可以係黃